[FF] 假設你係特首 你會點拆局

作為一個愛香港但被鍊住春袋嘅特首 上任以嚟一直唯命是從 但見到侵侵開中國波 你意識到呢個係一個轉機 如果走位妥當 可能可以帶領香港走出死局 你會選擇點做？？？？

直播向國際社會求救

天竹個鑊已經知佢唔理港人死活啦, 愛咩撚嘢港

我話如果你係特首

向國際求救

解決哂所有民生問題等香港人有更多成本抗爭

玩到啲乜？隨時捉你走,一係秘密畀美軍入境做保鑣先

所有賣港政策dum 多兩dum就得啦

貿易戰邊洗打咁耐

學曾陰權咁, 小做小錯, 乜都拖長來搞

例如, 中共叫你立23條, 你就話下一次立, 但搞左幾年都唔立

總之拖到自己落台, 下一任特首上台就OK

之後比下任捉你corrupt

係連登開po求救

諗真，樓主呢個post我真心覺得好有意義
平時我日日屌佢
但比你咁樣問一問
我根本都唔知應該點做好

咁只係將問題拖延 愛港份子唔會由得香港死

派錢，還富於民

你個假設根本唔成立 係愛港就做唔到特首 係特首就唔愛港啦

扮奶共 真愛港唔比？

做壞事係論跡不論心，如果唔係世上跟本冇壞人

送晒屋企人去外國先
之後再自己留係香港同外國deal

停150
拎綜援要社會服務
減少外判 增加政府位做政府工程
難民營 for 犯事難民
回購隧道
無視環保撚保育撚 開山起樓

肯定繼續利益輸送
因為你地吹我唔漲牙

公開屌鳩侵侵
唔只講美國話香港既野
美國無講既都話埋比美國知
最後要大多句, 你吹啊?